超準心理測試

一人講一隻你最鍾意嘅顏色
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
咁就証明你真係好鐘意嗰隻色

屌你老母